有邊啲娛台會然係KPOP界嘅三姓家奴？

1.雪犬
本身飯雪炫 近排發神經 改名做姣西arin

2.已經係死人嘅笠狗
經常改變 申寶羅>Nancy > 幫99dan作曲

3.導哥
Wzione >唔記得咗>Jessica

4.V仔
BTS>Izone

5. unnie
Iu>BTS>Izone

以下開放提名

樓主又借啲意反Arin 拉

即使賓妹改左名 佢一世都會係賓妹

邊9: bts nct txt

推

邊哥..

2021年願望

下 咪屈

25仔喔

一定係導..

🤣🤣🤣👍🏼‎

6.U

崔孝定>李露多

你反我？

邊：

Red Velvet > Itzy > TXT

點敢

呢粒屁股彈真係好撚正式

咩2C?

支持你反佢

食屎拉..

屁股彈的2c..

冇個識

25?

印仔：定延 彩瑛 椎名空

樓主例外

雪狗

點解釋?
Irene挺胸+緊身褲+屁蛋。。。

白菜姐姐下面都幾能白滑。。。

Irene 性感 低胸 扭動身體 18+

權F對奶真係好撚正式。。。

大奶奶逼爆上衣。。。

Arin屁蛋噴火。。。

Yeri透哂bra到底想點。。。

我yeri倒哂奶咁想點。。。

呢粒屁股彈真係好撚正式

色狗

我2經改過自新..

我永遠都最愛牙秀-3-

下 會唔會太weak

好波到

死lay9

笠仔

🤣🤣🤣👍🏼

你快4

你無資格話人...

求其撳咗條link睇第一個留言就見到咩我素股yeri肥臀髀

我

三家性奴

定家定家定家

點睇邊狗嗌導狗做導哥

導哥好男仔 無叫錯

我同導哥和好左

樓主可唔可以pin this

Ok冇問題

人間四方西